咪撚搞聖經

唔好柒啦，專重宗教。